Blizzard 根本係間濕鳩公司

1.玩饑餓行銷
逼人抽key 先有得玩
但平衡性同遊戲性又做唔好
抽到key 開心一排但後尾就發覺貨不對板

2.漠視舊玩家
由開服開始玩overwatch
乜老手福利都無
逼你攞＄去抽箱
仲要而家新手有得免費玩

究極垃撚圾公司

Diablo 比佢搞死左

Blizzard 由d3開始走下坡

以前係親戚屋企玩Warcraft 3 真係好開心
但blizzard 已經變做玻璃渣

收購個一刻就知了

details

除左WOW食正MMORPG條水仲有咩作為

食老本到仆街

亞服又廢(以前)

wow 其實係食正EQ出第二集既水。
當年wow同eq2一齊出咁濟，
結果大批eq玩家跑去玩eq2中晒伏後，又癈事返去eq，
見到隻同eq好相似既遊戲咪入坑囉。

係試玩先啱

on9

要玩嘅應該一早買左隻game，唔玩嘅話知你免費吖

知唔知點解，因為依家Blizzard唔係再係Blizzard，而係Blizzard Activision

如果有得試玩 ow
我應該唔會中伏
場場都係果幾隻
玩左一排已經少玩好多
仲有班友水鳩人咩吸毒又盛

我當年買好似四百幾

daiblo 2 年代幾好、平衡度無得頂

出左wow 之後變成濕鳩公司

愈來愈仆街

見到而家d賽季火都黎

求其到... 狗都不屌

好似得返爐石有人玩

Free to play , pay to win

玩左兩個鐘寧願玩tf2
錢又退唔到

Riotgames > Blizzard

出D3已經知佢回晒塘

還我d2

爐石玩三幾個月已經收皮
一代新卡一代神

d3 萬人中伏呢個體驗真心難忘

更新太慢, 食唔正電競條水, d3 係arpg 類完全係一個笑話,玩poe, grim dawn 好過

d 動畫做得幾好既

Blizzard走去做動畫算啦

關拍賣同出account bond 真心玩死隻game

帶埋ubisoft

online驚俾錢玩 狗也不屌

唔關死得仲快, 個個係度flip item, 而對於想玩高難度既, 拍賣場係最好既提升裝備既方法, 唔係farm boss,真係玩隻game

唔比trade 就有d 過份

成隻GAME既設計都係錯晒 明明有D2俾佢參考

而家點改都只係救返個diablo個名

但仲係隻隻都有仲有玩咁濟

當年 2012 仲買咗 CE版
頭一年啲 itemization 差到極點
Rare 裝啲 stat 仲勁過 Legendary / Set 裝
個個都喺拍賣場搵三攻黃戒
出 RoS expansion 俾佢水多鑊買咗
悶到仆街
之後出 Necro 新職個 pack 早費撚事買

呢類GAME改走技能樹同廢左隻GAME冇分別

佢係得登簡化全部遊戲，仲好似之前咁複雜唔會有人想玩

有玩 D3, HS, HOTS

D3 啲鳩嘢唔使多講
Jay Wilson
Aren't you thankful 事件
Auction house

HS 一開頭都不錯 一開頭都課咗成千蚊
之後啲card 越出越多 RNG
由 GVG expansion 開始 啲 RNG 多到
Dr. 7 簡直係佼佼者 咁多 RNG 我不如打 poker 算啦

HOTS 冇裝備系統 唔使考慮出裝
變相每隻英玩法變化唔大
同埋人係有私心 個個落場打都想俾人知道自己勁
HOTS 因為每隻英玩法變化唔大
太講求teamwork 滿足唔到人嘅私心
呢個亦係 LOL 多人玩嘅原因

HOTS 唔同場/唔同隊友 都會點唔同天賦
LOL出極咪又係果幾件裝
根本啲人先入為主 HOTS 維京人 阿巴瑟呢啲英雄真心好正
香港人係唔中意同人合作 最中意出風頭架啦

HotS 好耐冇玩 已經唔係好記得

D3一開頭你覺得 出門口比怪秒好on9係正常
因為佢預玩幾年先爆到煉獄難度
之後取消拍賣場 慢慢走返正軌啦
thankful事件 成日講呢啲野架啦 WOW仲多 咩 我地覺得咁改好cool 好epic

HOTS太講求合作
遇著豬隊友果場難得好多
但變化亦好多

佢逐樣改返正都用咗好多時間
個熱潮都過咗 啲人都棄晒 game

而家d3 都係on9 , 玩番一個月 大秘95 lv 又棄左
來來去去幾個 set , 只係power 越升越高 , 一個patch 俾你升多十幾層 . paragon 個 能力又冇 cap , 去到2千零 lv
基本上洪荒 item 反而冇咩用 , 刷野不如去魔方仲易搞
刷野為碎野玩魔方個感覺真係好on9

下 電腦壞左一排冇玩
免費玩係咩意思

自膠 冇追曬啲post

SC係電競始祖喎
不過後來唔興玩即時戰略
而且1on1觀賞性不高
先比LOL獨大

屌，講左咁耐 見你班人淨係係到屌ow d3 hots.
魔獸老油條玩家都未出聲，你地噪乜
作為一個Pvp 玩家上過幾次鬥士
每次改版都改到成舊屎咁
由60 70 既百花齊放，鐘意打pve 就pve ，鐘意打Pvp 就Pvp

鐘意用種族就乜種族 乜職就乜職
40個聯盟係野外到同40個bl開拖就家常便飯

去撚到熊貓果版就開始出撚晒事 開始加入即食元素
去到德拉諾就少劇，Pvp 直情buff人類buff到全世界用人類
去到依加就直情拎個肝日農夜農 最慘仲要所有人打 pve 搞到成個侗服器失衡 個個玩pve server 無人打Pvp 搞到依加打一場Pvp 都要等成個鐘
其他game 既長處就唔加入去 壞處就學到足
傾左兩年都未有soloq 淨係識整色整水

其實魔獸世界俾左好多回憶我，第一次同公會全部人乜都唔識就去拓荒，仲要好彩咁過四隻王
第一打到鬥士 ，依加隻角色既裝同坐騎對我都係獨一無二

依隻game令我試過五點起身刷坐騎 但依加乜都無晒

暴雪收手啦好嗎
#soloq

巴閉囉，英雄主義，疊馬

D3 現金拍賣場我屌佢老母

睇到OW嗰part 心諗OW幾時有免費過。
點知原來樓主誤會免費限時試玩係免費

diablo2真係吊起3黎打

冇人講sc2

一出門口俾小怪秒真係戇鳩到
Act 3 地窂仲有一大堆Riplash等住你
動作快又高攻, 勁到俾大陸仔起個朵叫「舔爺」
俾佢 lam 親都九死一生

維京, 腦魔, 魚人, 曹膠 呢D特色英唔講
每隻英我都覺得定位上好少重複
對手唔同地圖唔同要點唔同天賦
LOL 升技次序同出裝變化黎黎去去都係個D

注重更好睇嘅團戰減去食兵
但係又保留身形卡體位呢D細微野
野怪係有更重要嘅作用多過同純為經驗同錢

LOL 口講想唔要隨機但係又保留爆擊
打一次團戰一邊連爆3下同第二邊一下都唔爆就已經差天共地

根本HOTS行前LOL好多
可惜Richer Gets Richer

魔獸由開服斷斷續續玩到而家
越來越差 好失望 故事好撚鳩

HOTS係好玩既

其他真係唔掂

好多人冇耐心玩過HOTS就喺度屌
BZ 喺HOTS既誠意真係無話可說

佢平衡性做得好好 （出新英就麻麻）
最吸引係每隻英係唔同場都有優劣
天賦要睇陣睇英來點
我覺得最On9係改隱形
雖然我曾經覺得捉隱形英要考眼力好On9
但呢個元素好適合電競
但而家咁改我反而接受唔到

好掛住爐石仲未有expansion個陣，玩法仲多仲好玩

宜家連stream比賽都冇興趣睇

幾撚時先肯搞高清d2
定係驚出黎就冇人玩d3呀

Ow抽箱系統算係咁我無課過金每星期拎晒遊樂場3箱每日打3場，宜家基本上每個角色都有橙skin

睇左brazzar

依家好似有分節日限定箱同普通箱, 之前節日就只有節日限定箱?

逼人抽key 先有得玩係咩意思, 唔係就咁買隻game就玩得既咩?弓

仲有無啦啦邊有人逼你用$去抽箱咁on9? 有抽同冇抽個玩法根本一樣.

新手有得免費玩個point你放落sc2就話姐.

一間動畫公司有動畫唔做去整game

出書都可以
世界觀整得好好

食撚曬啦

講真 佢肯重製d2 大把老玩家會買來玩 系統設計故事好過依家大部份olg
唉 諗起都想玩返
但暴雪班友係唔會咁做 懶有創意改d屎出來就識

經典永不退役

琴晚試咗澤狗同Nova
nova 就改勁咗好多，hero damage 破80000 係平常事，但就感覺上由Ambusher變sustain dps
澤狗就真係狗黎，變咗垃圾
今晚試埋垃圾賊先

動畫製作公司黎講算係業界良心

大部份game都係幾舊水玩一排玩完嫁啦

更何況owerwatch仲係有好多人玩，香港冇你身邊冇唔好以為隻game死撚左先得嫁

上下reddit，無聊望下twitch，唔岩英文你睇鬥魚都得嫁

幾舊水買隻game，玩唔到一世就叫退錢，你班小學雞係咪咁折堕呀

Brazzer is the best

SMALL INDIE COMPANY

前排爆左份投資者報告話打算2019-2020出diablo4

個人抱持觀望，希望暴雪汲取D3既教訓

用心做遊戲，用腳做營運

但美術真係一流既

啱啱出可以打足一星期冇legendary
就算打到都可以完全冇唔撚啱用
結果玩拍賣場多過刷寶，最後拍賣場都懶得行

啟元版用300蚊買左

1. 幾廿萬年先整一次 依家大部分測試新版本你可以down完直接玩啦
2. 又唔見csgo rainbows 6 個啲唔比錢會有老手福利？
根本冇啦啦用免費遊戲邏輯代入付費遊戲 對比其他一次付費game已經更新得夠快

見大家講得咁開心 我又講下la
我由wow 45lv 開始玩 一直玩到 110LV
一個account 玩足10年 12職( 定11) 都升滿
90%副本型玩定 基本上無玩過 PVP

特然有一日 Blizzard 封左我account
前後3次問 Blizzard (GM)原因
第一個GM 話我 開加速器 我都唔玩PVP 開加速器做咩
第二個GM 話我 裝有過強UI 但我只係裝左 OW界面UI 同 Deadly Boss Mods
第三個GM 直接答我 封就封唔需要解釋因為商業秘密

好 之後我再開新account 玩 啱啱升到110 又封

個個fd 都話我一定用外掛 話Blizzard 係好公司一定唔會亂封
算 之後我直接張 D3 wow 爐石 OW 都Del 晒
Blizzard 出的game 以後永不玩 原因 : 商業秘密

最初話拍賣攪到人d人唔打寶。但主因係有次更多出左洗錢bug。

D2好玩太多了

想問下wow 賺埋d錢可以夠佢食幾多年

歐美暫時都係cdpr 最好，rock star 都有d食老本feel

無玩一排想玩返爐石 發現跟唔上進度 舊玩家一啲福利都無
利申傳說玩家

Rockstar 五年出一隻都食老本 ？

始終都係LOL 好玩, LOL係會玩到悶, 但休息一排,

又會有興趣再玩,

HOTS, OW 個啲, 玩一排, 放低左, 就唔想再掂了

話lol好過hots果啲人其實咩心態

1. 出新game 果陣就難講啦
爐石 英霸 我開左十幾個accounts去抽
爐石好彩抽到
英霸抽極抽唔到嬲到我佢出左都唔撚玩

2. 我唔知幾時起付費買斷制引入抽箱制
但ow都玩呢味野真係
好似LoL skin咁明碼實價唔好 ？
低課玩家只有不斷曬時間升級先有得攞箱
仲要搏佢咁好彩中到心儀造型
最仆街係會抽中重複

我大暴雪，用心做動畫，用腳做遊戲，用屎忽做平衡

利申：十年ＷＯＷ老屎忽

仲要退環境
玩返都唔知合唔合張就退環境既卡好

StarCraft 2 用咗最多時間響上面
但香港真係無朋友玩

wow都俾佢做死啦
而家係咁出新ver都係將舊副本舊人物死過翻生咁再推一次
明明以前除左睇佢動畫都可以enjoy到隻game
結果重覆又重覆咁推舊野得返動畫有些少興趣

D3 算鳩數吧啦

由wow開始就回灑塘

食dlc食月費

痴孖根老澤平a流勁左咁撚多都垃圾 可以自己控制幾時埋身幾時出場已經好過改版前多多聲

ow曾經視為拯救暴雪招牌既遊戲黎
但係俾班無腦既人去搞更新，server
結果

玩爐石

偷笑

改版前用法同而家天淵之別啦
以前靠VP而家閃入去劈
係「勁咗咁撚多」就唔會HOTSLOGS 勝率低到冇眼睇啦
差啲直穿40%以下

HL 白金或以上計

唔好睇RICH打到好似識飛就以為佢真係勁啦
人地用PROBIUS一樣長做MVP啦

你睇真啲平a有關既平賦 幾乎全部都buff，我講緊平a玩法勁左好撚多係事實 你要單論呢句黎拉數據我都吹你唔脹 但我分享下個經驗 我自己玩平a七場未輸 打贏過好多肉盾
今次改版絕對老澤平a崛起既好時間

講多一句 你講勝率 唔通麥迪文廢咩 麥迪文你頂多咪叫佢上下限極高，高手零封對家 低手開門自殺
你咪想像下澤拉圖變左第隻麥迪文上下限都變左極高咁囉

watercraft HD

我知我亦有用過
但你試過拎黎打同水平對手未先？

麥仔係要夾某幾隻英同某幾個場至有用
澤狗伏擊人真係覺得唔易，我MMR唔高2600浮沈
揀NOVA比較信心保證

澤拉圖33 七場有六場55波 一場一面倒 個六場有幾場對面識補線 ，機制前開野怪呢啲基本野咁啦
啲人總level就唔講啦 一黎唔記得二黎假既講黎晒氣

nova改版後勁過老澤都真既 身邊啲朋友普遍都係呢個評價
不過玩老澤心態要變 唔可以當佢以前咁偷襲伏擊 我同啲朋友講笑咁講 你依家玩老澤 要諗住"見到我咪見到我 明做你" 反正你唔夠打都有得走

MMR 唔係level 呀...lv 800 都可以只得2000 MMR
不過聽你講你都應該唔差至少2300以上
2600+ 一般打311 或者41， 比較浮黎浮去，冇咁易單捉
澤狗今晚用多幾次再試，但手感真係冇以前咁好，尤其下下靠wormhole
nova 自改版後用咗大約廿次左右只輸過2 場

唔好用蟲洞
用w閃人身邊+移速個招
1lv執血波 4lv攻速 7lv w閃人 10r1
13吸血/法盾 16空間之刃 20r1
番去試下

補多句
以前靠Death sentence 仲大力過家陣啦...

睇Rich 直播佢用
1血波 4疊傷 7蟲洞 10R1
13擊回 16普攻傷 20R1

試過跟住用兩場感覺上係蟲洞嗰3 秒要好醒定proc補

你個點法只係w 代蟲洞啫其實都係大同小異

D3最開心係開頭一班FD比D快速黃怪追住黎打大家互引怪走佬屌鬼

D3你起我底就知我係邊個

可以話，d3值得你煲5-7 季既
但講真呢個game 自high居多
最多拍下片

太niche了

等緊出 Warcraft 4 既來臨

台服主要係人太少
pvp打嚟打去都係嗰幾個
認得哂啲名

wod最垃圾
諗要塞系統出嚟嗰條友腦裝屎
搞到個個做隱青 條街一丁友都無
台服更加誇張 死城咁

劇情又亂嚟
明明本來係有hellscream父子打
見無人玩 要救亡就講到老豆無啦啦從良
直接跳一個patch

legion bl又onon99咁
格硬寫死沃金唔知做乜鳩

點講都好,
wow 係我心目中永遠都最好既mmorpg
直到而家根本無一隻game 取代到

唔同意不過 D周邊真係好貴

完左啦
呢間公司轉做cg house好過啦
自從WOD個故仔整個平衡世界大亂鬥
我當wow完左

POE夠複雜到爆啦
d人咪又同間廠鬥智鬥力玩得超歡樂
poe唯一輸就是輸畫面同server

係咪無人玩sc2

利申 小兒麻痺級，淨係玩campaign

wow其實係所有mmorpg 走向簡化同即食既兇手，
EQ先係永恆

班台仔當年仲捧到飛天wo

成撚日J希女王
條條trailer都有份

4lv要攻速不如要輸出(任何普攻/技能打英雄會令普攻/技能+8%嗰招)

做唔返以前warcraft咁多人玩小遊戲
用starcraft玩td玩鬼捉人幾開心呢
仲有買自由之翼送蟲族之心
我買晒3部曲又唔見你送hd版starcraft 1比我
暴雪蝦鳩老玩家

WOW 食屎啦
垃圾橙裝系統, 神兵系統, 解一堆無聊成就先解鎖飛行

記得聽個fd講
wow呢個毛病係因為好多人走左去gw2 學埋哂個邊d煩膠野

但實情覺得係換左製作團隊,d3模式

exact7ly
EQ死忠

當年EQ同WOW叮噹馬頭

Hots 一開頭個 ranking,同 排隊 system 都on撚99
個陣仲係 50 rank 既時候，慢慢爬分爬到某個位之後個計分就食左屎咁。 贏就得7x ,輸就無10x 分，即係你50% 勝率你係會跌rank,真係痴9線，咁就永遠卡係 r2, 要係同rank 既人拎近6成勝率先上到rank.
之後要靠開隻新ac, 靠一開頭d bonus直衝上去先有r1

再講個19 排隊，佢最初未改排隊系統就兩分鐘就有得玩，某個patch 更新左排隊系統就等1x 分鐘先有得玩，排隊仲耐過玩一場，d 人點會唔走

繼續講佢玩法，基本上玩法就係拎地圖機制，拎到就贏，拎唔到就輸。 人地lol ,lane exp,塔，小龍，大龍。 投放太多資源係上路，人地就拎你下路同小龍。 每個決定都有 trade off. 但係hots 就死拎地圖機制，就會有exp, 地圖其他資源既價值遠遠小過個機制。 仲有！拎機制 risk 太細，唔似lol 條baron咁大風險。用lol 既角度去睇，就係用拎小龍既風險就換到baron 既效果或更佳。所以打法就係一隊衝機制，贏就贏，輸就輸。 放入lol 既講法就係：一直搶小龍啦，搶到就贏，搶唔到就輸。 無腦既打法完全浪費哂d 英雄設計。
垃圾暴雪！

係咪講緊鳩改嘅程度

都唔算叮噹馬頭啦，wow出果時遇正eq 越黎越hardcore，同埋試左大伏eq2, 走左一堆人搵第二隻遊戲，可謂食正條水先成功

你用緊baby game vs mature copycat game
lol明抄dota完善既設定而生，根本唔係原創
同hots 呢種大幅度轉變既新生遊戲直接比較，會否太好笑？

而你講既係BETA時代既事

以前我直上R1冇你講既問題，約8成勝率，主zeratul+ nova + butcher （ambusher 家族）
排QM嗰時係煩啲，而家好好，冇問題

hots 我覺得最大問題都被佢地解決咗，如果講尚有問題我就覺得弱勢英雄都頗多，我前面講咗澤狗弱但好多人唔認同，我唔知係咪事實啦我就覺得係啦。

所以咪話整比小學雞先多人玩
LOL 智障驚

又唔關邊度人嘅事
度度都有好多戇鳩鳩自我中心撚

這樣鳩改很cool
應大家要求很不cool

我都想打campaign , 但係佢比錢果度好麻煩, 但係paypal 聽講security 又好差

Overwatch 死因係唔更新啫

人地lol nerf buff係個個禮拜做
日日pbe都有新野加落去測試
Ow DVA猩猩太屈機要nerf?
好啊，下個season幫你改

lol新英就個幾兩個月一隻，甚至一出出兩隻
仲會重製舊英當新英玩
Ow就半年先一隻

Lol就個個月都有活動，特價之類
Ow就半年一次活動，限定Skin就三千金幣先買到

佢根本就係無心搞
同Lol完全無得比

係呀, 因為D3團隊接左手
下個版本 (8.0), 取消神兵武器, 但變左神器項鍊「艾澤拉斯之心」
但同神兵武器有咩分別??
------------------------------------------------
8.0的時候麥格尼銅鬚會給玩家新的神器項鍊「艾澤拉斯之心」，這是一件項鍊裝備，從此不用再換項鍊，使用起來的感覺是，一個傳說項鍊，但是能夠在有限的選項內，選擇他強化的能力。
新系統「艾澤拉斯之心」，玩家要蒐集碎片「艾澤萊晶岩」來升級裝備。
「艾澤萊晶岩」取得方式，五人副本，團隊副本，鑰石，世界任務，PVP。(簡單說就是農神兵的
他會自動吸入「艾澤拉斯之心」，不需要打開包包使用。

「艾澤拉斯之心」升級後，可以強化頭盔，肩膀，胸甲，讓他們獲得額外能力。(目前是10級強化第一層，20級強化第二層，21級強化第三層，還在測試階段，一切數據等上線後才知道。)

Warcraft 3 ，2002 年俾咗幾百蚊，玩到依家仲日日玩緊。

Blizzard

信長 巨魔精靈

D3一開始個拍賣場

呢個真係垃圾黎

爐石搵到錢呀嘛, 咪做好d囉 課pack卡已經等於你地買隻game

hots 好耐之前玩佢一斷線要loading 返之前個場D野..

Blizzard North 先係我認識既神級遊戲公司

鳩其出幾張卡就搵一大筆
仲咁曬時間出好game咩

冇錯。

所以Warcraft 3 同 Starcraft 2 再冇續集都唔奇，易學難精，講究微操控，同依家D 打機快餐文化不同。

二來 難以好似D 課金GAME 咁搵大錢，大陸隻王者XX 咁，一年搵過億人仔。

在商言商，俾我都朝呢個方向發展。唉......

爐石 暴雪都懶懶閒理喇

16年先加deck位
打比賽斷線重賽問題又係俾人屌左好耐 近排先加返個暫停機制

等左Warcraft 4 十年都有

繼續等下啦

係等左15年

認真，佢唔出好過，癈事佢摧毀一套作品

伊利丹 泰蘭德 影歌

1 屌, 抽又唔洗你比錢, 抽到都係早d玩姐. 更何況佢抽來都係為左做testing, 要睇下有咩bug 同埋server load有幾大. 而且好似樓主咁講既老手福利其實係有, 因為你玩得佢d game越耐, 會大d機會抽中你. (利申: hs同hots都有中)

2. ow你抽中佢d野都一樣可以將佢變番做in game currency姐, 然後咪又係一樣可以買番你想要既SKIN. 而且如果冇記錯既話佢同hs一樣都係有unlucky protection, 姐係話你每唔知幾多個lootbox係會一定有一樣epic/legendary既item. 所以其實一個ok大sample size既loot boxes其實可以話係guarantee到係值某一個價值, 咁既話如果你真係好想要一個skin 咁你可以係咁買loot box 來unbox然後scrap曬d野來買你想要既skin. (甚至可能直接抽中)

每隔三兩年就放風聲開發WC4 / HD 版WC3。

但睇唔出佢有咩商業動機去做開發，最賺錢唔係呢類GAME。
而且佢手頭上仲有唔少GAME 搵緊錢，集中資源投放落去好過。
所以我亦不抱期望地去等待。

依家仲有玩緊warcraft 3 ，望佢warcraft 3 唔好收皮，我唔想上大陸仔server 玩。

Sc1都冇老屎忽講下

所以除非wc4會偏向電競，否則我諗唔到理由佢會出wc4

wow 根本就做堆濕鳩無聊任務同系統拖鳩玩家d時間
逼你衝神兵刷聲望刷橙裝刷大秘
係鳩咁逼你做d弱智重複野先有資格找團打raid
成隻game已經變左d3
d3 黎D垃圾團隊仲有臉繼續做？佢自己本身隻game都搞到成舊屎好心唔好害魔獸
2017年呀，仲搞黎d野?
抵你隻game愈來愈小人玩

暴雪有好多商業考慮，內部矛盾︿股價，股東利益，玩家意見 好難平衡。

好似WOD 德拉諾之王咁 暴雪一開始預備好多材料都整，原本講仲有幾個島，最後Boss係地獄吼(2013年果陣講，果陣連MOP都未出)，最後爛尾，直接跳一個Patch

你話神器系統逼你話 講真 每日玩1,2個鐘 咩都夠啦 而家一個任都比幾十億。 以前打MC BWL 整個火抗披風都整幾日啦 刷厄運 屠龍綱要 由朝打到晚啦

暫時覺得MOP係最正 風格好和諧 四風谷 永恆之島 紹昊大帝

成隻d3都係垃圾黎

其實當年wc3會紅好大原因係因為個地圖編輯器。
暴雪應該考慮出返隻類似Mario Maker既野。

除左垃圾真係講唔出第個形容詞

Diablo3

神器系統我覺得無咩問題
最撚趕客係橙裝

等緊overwatch免費

抽箱

Blizzard